Bang dream 點解咁多年都仲係紅唔起

講明先，我一向廚開bgd
但佢咁多年人氣都上唔到一線，而家仲好似回緊塘⋯

究竟係曲風問題，定係動畫拖累？
又或者係唔係idol LL實在太勁，所以紅唔起？

間公司戇鳩

幾十萬Active user都叫唔紅?

食屎啦武士道
食相差撚到仆街
利申：少女歌劇忠實fans

HAPPY
LUCKY
SMILE
YAY

其他唔講剩係講下數據
成個BanG Dream入面最高人氣果隊就Roselia
初動由全盛時期既7th single 3萬4一路開始趺到家下10th果隻得2萬9
至於live果d 早幾日Roselia開live 連1萬人場都坐唔爆勁多空位
3年前坐爆7000人場
3年後坐唔爆10000人場

同imas比咪唔係好紅

呢隊野成日換人 新果個bass都叫ok 但新個keyboard真係唔撚掂
利申:推PPP

唉，講起就想喊
明明r團真係好有潛力
而家搞到要靠禁家虎炒新聞

剩計樣/情懷咪唔ok
但講live既表演水平既 同初代比高好多下

其實飛係賣曬, 有空位係因為班支那人入唔到境

講緊係d 2階3階坐唔爆
有去現場既都知咩事
起碼我後面3行位全部係空既無人坐

因為武士道唔係聲優圈

唔紅咩
唔差架啦喎
當然你要同粒拉個啲比就冇得講

你係咪認真講呢句出黎

老老柒柒就唔係好熟班尖
但我淨係間唔中望下片好似真係唱左咁多年都係靠某1 2首歌去帶動氣氛 簡單講即係無限loop
咁係好唔健康嘅一件事

少歌

少歌咪又係比武士道搞到死左一半

屌
個3rd live安排差到
隻手機驚又癡撚線

我係嬲到直接唔撚去 屌佢老母臭閪

利申我2nd係現地第2行睇到喊左的

你變咗心之嘛

Ching你睇咩都喊架啦

當班聲優牛咁操，kdhr仲撐得住先好野

十連抽刀未中過四星我已經G到間野等執

晴香姨殘左好多啦

由換埋小明之後已經冇再睇過

出咗7單、9單有好轉到嘅
至少火鳥、bj真係幾受bang dreamers歡迎

上星期去睇Rausch
工藤阿姨世上最可愛

We are RAISE A SUILEN

但係D銷量都係咁趺
同埋如果剩計Roselia既
我自己覺得上年場武道館係轉捩點
場野鳩撚到無倫
自個場之後對呢隊野已經無哂心機 識唔少人都同我差唔多感覺

柒到 分幾日開同坐唔爆人

陰驚撚表示隻驚好好玩其他都冇點理

外校有人去唔到都算
最核心嘅都差一個人
屌

點解會覺得紅得起
三隊真人band本身用嘅聲優又唔係咩勁聲優，band條橋又係炒舊橋，即使手機game個故仔幾好班聲優有幾好都好，始終個企劃個target主要咪又係嗰班睇開武士道嘅，根本都無擴展過佢嘅客群（相比當年嘅LL人地個客群係擴展到唔係毒撚都會有玩過個game，家下個市場都已經半飽和）

btw乜9晴香姨，學哂中國人啲衰嘢，好心唔好睇咁多中國網啦成日都好嘅唔學，衰嘅學哂

你講緊邊方面鳩先
利申我無睇嗰場，但收到風出咗事
但我覺得之後火水嗰兩場幾正

mc悶撚到癲 棒讀咁款對住個moon讀字
中間過場d片又係悶撚到癲睇到訓著
最on9係果場live唱撚左陽だまり同軌跡呢2首歌
如果有追開Roselia既都知呢2首歌係咩存在既歌
陽だまり都仲可以話係寫比角色既歌黎兜下
唱軌跡果下真係呆撚左

其實我N年前陪FD睇過次LV 睇到播片果陣都呆撚左 咁鳩都有

班尖狗露底?

睇黎我無收錯風，幕間同唱軌跡真係
不過我記得d人話設備都出事，唱ds嗰陣甩晒beat

幕間d片平時慣例都係播d on9片攪下笑果d弱能野
個場唔知發乜撚野神經
feel到之後d live 其實都有想改善既
但個場真係好撚深刻 無撚哂心機了

佢掉外校上面已經好撚想嘔
我地不嬲係99推唔係睇佢武士道台慶

唔緊要4月有hehe版bd一定紅得起

等睇5月西蛋掟壽包
繼上年NGNC之後又柒多一次

嗰次真係7到，成個場吉咁滯
跟住成年ppp無再開過單獨live

PPP唔係執左啦咩

外校歌都出唔得多
成個企劃可以行到今日全部都係因為99組，古川知宏套動畫同中村彼方啲作詞
同武士道一啲關系都冇

其實當初佢出黎既宣傳真係好差
佢個手遊都出得太遲
動畫出既時候先算係拉番唔少人氣 但當時ppp已經係開到3 4th live
你睇下人家LL 十年由muse到水團而家虹團既陣容同宣傳就知